上網見到電話用手掣, 突然想用返電話打機

雖然係強國野, 但真係好正咁

其實我已經無留意電話好耐, 想問下有無咩機打機順D 電又耐用
依家部陳年M8 一打3D GAME 就倒水同好熱

我多數玩賽車, FPS, GTA等GAME
其實依家係咪唔課金就好難打爆? 例如玩勁耐先夠錢買架車

THX 巴打

好回味以前打PSP 既日子, 拎住出街玩真係好正

打機揀mate9 冇一部可超越 當然係講緊而家

xperia play 玩gba game 一流
冇第二部可以一戰

apps game唔會岩用

賣貴一倍 食水深到

即係點?
我記得以前好鐘意玩gameloft d game
睇過好似係每個實體鍵控制個moon 唔同既位置
咁應該好多game 支援到?
唔該巴打

太舊喇, moon 又細

特登望下ps vita 同switch, 但發覺game 貴又無咩啱玩
電話如果可以用實體鍵玩真係幾正

用垃圾國產U可以勁得去邊？

玩gba game

吹水都吹得醒啲啦

都係不錯的選擇

有冇人買左？ 好冇用

Pxn speedy 係你既解決方案

冇人買

做咩要用電話打機

買左車未

冇review

抱歉，目前無法找到此網頁。

係咪太垃圾DEL左

del vo